叫死者家屬自己買花計返錢係咩玩法？

咁我講下呢位同事背景，佢係公司做左二十年，係幫間公司打江山既老臣子，而佢阿媽就係呢段時間幫個老板照顧兩位公子既奶媽

咁前排呢位同事阿媽走左，個老板知道之後，就叫呢位同事，自我去買花，買完之後開返張單cliam返錢，呢個已經離譜

咁佢為左顯得自己好有人情味，就係班員工面前問兩個仔想唔想去睇下姨姨最後一面，兩位公子都點頭喊哂咁話要去，點知轉個撚頭就入房book 機票飛去第二度，呢個係咩玩法？